原來都幾多大陸人

係香港住既點先算係大陸人？
簡體字？口音？
定係係香港住已經不被當成大陸人

岩岩睇個算命post 碌左兩頁 得3、4個係香港出世
忽發奇想
係連登仔心目中，唔係香港出世但係香港生活 仲算唔算大陸人

好憎好憎好憎大陸人猶其係女人

身邊都聽見唔少人話自己落左黎幾耐幾耐 就當左自己唔係大陸人

香港人只係一個名黎
掛住香港人個名做大陸人既野（冇公德心）
點睇本質都仲係大陸人

大家都是中國人,洗咩分得咁細
外國人:都是他媽的支那

我覺得主要睇佢生活方式同佢自己既價值觀囉
我有朋友加拿大出世，但香港長大
唔通佢又加拿大人？

從來冇認自己係香港人
過左嚟成三十年都係咁話

按nationality黎講佢都應該會叫自己做加拿大人/加拿大+香港人》香港人
好似係

你岩

又真係見唔少
真係好難一竹竿打一船人

雙非